何栢良：香港防疫大灣區最差 限聚令結束將功虧一簣

【#武漢肺炎】何栢良：香港防疫大灣區最差 限聚令結束將功虧一簣

武漢肺炎(新冠肺炎、COVID-19)全球疫情持續，而本港限聚令期限將於本周四(23日)屆滿。港大感染及傳染病中心總監何栢良今日(20日)在一個電台節目上指出，本港至今錄得過千宗確診個案，但防疫表現其實「不好」，認為「限聚令」一定要延長，直至連續28日無出現新確診個案。

何栢良表示，在大灣區11個城市中，香港防疫工作做得最差，「按照每百萬人口感染比例，香港感染率是137人，防疫表現其實並不好，比廣東省城市多，甚至是北京、上海的5倍。」何續指，內地今次的應對疫情工作做得較沙士當年好，又提醒市民不要以為香港防疫工作做得好；他指出香港與內地都經歷過沙士，但其他地方沒有，認為香港防控應與內地相比。

何栢良強調，防控疫情的安全規則是28日零感染個案，故認為本港一定要延長禁聚令，否則會功虧一簣。

網站文章：

----------------------------
何手足啊，有兩點要澄清：
1.唔好矮化香港，大灣區還大灣區，香港係香港，我係抗拒加入去。

2. 支那數字不可信啊。

大灣區

條友做乜

者係香港係大灣區

係，香港好危險，別來

曲？

曲到直

何柏良不嬲要求最嚴格

試著不要說大灣區
說省港澳

借香港數字嚟話支共造假

曲到

等睇有真心腸屌何柏良

何續指，內地今次的應對疫情工作做得較沙士當年好

借支那數字踢政府延長個限聚令姐
見澳門開始話5月開番學 香港又照考DSE
唔出黎講兩句 政府又唔理解禁到時又爆

佢又邊到手足

何柏良幾時講野會係曲線
成班連登仔係度打飛機

袁國勇都唔敢再講野

佢收聲啦

袁國勇柒左又話曲嫁啦

恐懼撚來既佢

佢真係信深圳 珠海數據

港澳粵

之前民間記者會話4月12日確診人數會破4千

借力打力

厲害

香港＝大灣區 ＝ 中國其中一個市

事實上香港防疫工作的確好差
係純粹靠香港人肯全民戴口罩兼有返多少衛生意識先頂到而家

呢個當然，支那無人權，香港講人權，點同支那比？

推

廣州/深圳都疫區
香港一開

識玩喎，用大陸數字叫大家小心

一國兩制已經

叫支那公開左隱瞞人數先再講啦。。

係香港（政府）防疫做得差，唔係香港人

仲有復活節14數死亡倒數，24號開始確診個案應該會升番上去

呢個先岩

何柏良愛國愛港，抵讚

講明叫唔好停限聚令 呢度都可以話曲

輸入案例都計?

又唔見佢同武漢比

佢想暗示d咩? 香港d數字係造出黎? 定大陸d數字係造出黎? 睇唔透

DLLM 大你老母灣區 大灣區仲難聽過粗口， 香港咪香港，好為難？

明踩香港政府做得差
暗指大陸數字係做假

利伸：9up

一日有支拿人落黎
限唔限聚都一撚樣

係香港個數最誠實

激脤法啫，佢都唔係第一日用

啱架喇去屌何柏良啦
黃咗幾耐都唔緊要
一次講嘢唔啱聽就屌佢唔係黃
加油批鬥啦

批鬥何柏良唔係黃嗰啲真係坐撚住個腦
一係就直頭冇腦

難分真與假

袁國勇2月頭果陣的預測仲誇張啦
宜家宗數連當時預測的0.1%都沒有

袁國勇警告：港或140萬人感染

原來當年有做過...

佢講野岩定錯同佢本身黃藍有乜關係
坐住個腦都唔駛咁大聲

唔需要信
最重要屌到777做嘢

呢啲叫借力打力

借力打力

識得人住廣州
佢話只要棟樓有一個中招，成棟樓都隔離
係香港同其他地區，無乜可能用呢種方式

見到你屌就知我冇講錯
有認證真好

當初的珠三角大融合咪大灣區，邊撚個有份贊成呀

随便你囉
反正你都影響唔到啲乜

咁警告完大家就防範多啲啦

何栢良好明顯就暗串緊港共啦
佢真係奶共嘅話一早好似梁卓偉咁坐喺777側邊講野了

本港今日無新增確診個案，不過恐懼撚仍然會話疫情未完，亦會大力贊成政府繼續實施限制人群措施

政府應該宣布全面取消限制人群措施

好曲，何巴打ho ball

大家努力

勁! 咁都比你搵到

民間記者會對比香港、新加坡及德國的疫情數據，發現本地傳播速度有加速趨勢，預計5日後確診人數將超過千人，憂慮屆時會達至負壓病床的用量極限，更推算15日後人數或會翻數倍、高至4,200人，而且前提是要香港人仍沒有鬆懈，有做好防疫。

喂
回應下啦
黃架

識玩，焗林鄭延長

張圖2018-10-30

笑，算把啦，仲話珠三角灣區會超越舊金山灣區

唔使揾食啊,屌你.

黨衛軍軍人一直都好專業好嚴格.

公我贏 字你輸

由冇變有

做得好

上文匯報支持陳凱欣都仲可以係黃

信中國？

等本蟲師講兩句:

何柏良係黃係藍，係曲係直唔重要。佢身份只係一個傳染病學家。
任何一單感染個案係佢眼中都係嚴重既，所以唔難理解佢會嚴格要求港共延長期限。但正正佢只係一個傳染病學家，佢著眼既地方只會係佢相熟既領域。政治，經濟、人權佢睇唔到，亦唔會理。

家陣香港面對既問題唔單係疫病，港共借疫擴權(比班死差佬濫權)，扼殺黃店同經濟活力，製造經濟衰退同失業問題，中資伺機收購香港資產。 我地市民要點回應?

何柏良只會教你點樣唔會受病毒感染，唔會死。但佢唔會教你點樣有尊嚴生存落去。

越睇佢越想永續抗疫

又燈？

洗到手爛晒

連燈咁多傻仔以為呢個係個正常人嚟

驚死經濟唔死咁
咁又係既 佢講兩講就十幾萬一個月
出面基層食肆搵唔搵到食佢點會理

黨衛軍要求仲嚴格,你都on99咁,仲話要爭取乜爭取物,你本身就係期待緊被高壓管治

想奪權嚟獲得極權抱負咋.

抗疫為名既話 就算入集中營佢地都會支持

就黎689都係

講得好
繼續實施多餘的限制人群措施的結果是大部份商鋪結業以及大量市民失業，導致經濟攬炒
雖然沒有經濟活動便肯定沒有疫情，不過到時香港不是死於肺炎，而是死於大蕭條
都唔明白連登仔是看不透還是準備經濟攬炒時食草過活

試吓叫佢共渡時艱，一日唔解限聚一日唔出糧

限聚令嘅實施基本上係只有攔路打劫,擾民.
有背景嘅藍屍愛國出嚟搞嘢,你見限聚令實施過咩?

佢彩你都傻啦 最多咪學777減10%

何伯你都係收收嗲先
有咩留返袁國勇講

關香港撚事
政府寧願炒人都唔防疫

黃絲瞓醒未大灣區都已經講埋出口啦，仲手足

佢一方面話自己係黃
但另一方面唔會平衡sustainability, 只會用pandemic 個角度去講

用大陸去屌香港政府的確識玩

香港政府只可以傻9 認差

佢轉黃既速度同龍門差唔多
但佢藍轉黃
龍門只係港豬變黃

咁悲觀既

真係好撚差
一定要延長啊

手術成功但病人死亡

最慘係佢會影響班人，數字高就嚇到自己瀨屎，數字低就過背後有政治所以做假數，所以我要繼續瀨屎

拎2018年嚟講
不如拎埋Gphone舉X手勢嚟鞭

我又真係未見過邊個藍嘅會喺自己個Facebook度扮黃喎
嗱佢個profile就public嘅

即管拎啲起碼兩年前嘅圖出嚟啦

起碼18年或之前嘅事

做一個活生生的活著的人。不要做一個，每一秒鐘只想著如何避免確診中招的活死人。

唔計北京上海虛報
同澳門台灣比都含得撚

低調 低調 唔好玩篤爆

呢句真係好撚曲，串到中共底褲都爛

何柏良同袁國勇兩個講咩都係曲架啦

曲緊喎，咁都睇唔明？

18年3月

51黃金週就殺到嚟，認咁叻做乜

屌到佢做乜嘢? 繼續實施多餘的限制人群措施?

今日風向係批鬥何柏良？

嗱我淨係知幾樣嘢：

佢喺瑪麗嘅醫護集會度上台
公開要求成立獨立調查委員會
再屌林鄭無視自己競算承諾 冇關心/聆聽市民

選完醫委會主席之後講”We stand with Hong Kong”

2020年1月尾就要求全面封關

兼表明自己理解醫護罷工

再加埋拍片教戴口罩 個title係「五戴要求 缺一不可」

自己個Facebook page有個album叫做WARS

之前讚香港人「時代抗疫」做得好

如果你話有邊個藍嘅做得齊呢幾樣
麻煩搵出嚟睇下

佢同袁國勇輪流發功

何生係直必腸

兩條友根本係港共派出嚟為咗永續限聚令
兒登仔蠢到俾港共食咗都唔知乜事

廣州數字上冇人確診，但已好多小區已實施優化再封城，整靚D閘，咪落香港呀，香港重高風險

咁就信佢係自己人你幾撚蠢
我係港共就搵佢做特首溫水煮撚死你班傻仔

快啲啦
炒撚咗淋病換佢上囉

再唔係換李嘉誠/杜汶澤上
溫水效果更佳

乜你唔知啲人好鍾意翻舊帳㗎咩

條友識撈. 話香港防疫大灣區最差

港中

你條閪佬是咪手足冇人知，但何栢良一定係囉

咁樣講考第一就落唔到台

人地D數假既,點同

明顯曲緊特登撚鳩文匯報

乜野手足? 支持政府繼續實施多餘的限制人群措施而引致經濟攬炒的手足?

曲

如果香港已經係大灣區
留係度咪等於係大灣區發展

佢而家話香港係大灣區
你條閪佬實係大灣區人啦

何栢良咁樣一講，淋病就冇咗邀功嘅基礎。

串撚到！

曲緊呀佢哋話

5大訴求缺1不可黃金經濟圈週

恐慌撚

極權國家，認真玩佢一定做得好㗎..
- 入屋打爛你張麻雀枱
- 封村就封村, 必要時燒焊添

但公平講, 香港主要係班回留人仕，加幾個羣組on99姐

曲到呢
何栢良說話技巧真係比袁國勇好好多

咪撚再打飛機啦 佢幾時係黃？動機愈嚟愈明顯啦下話？佢幾日前先講話30歲以下最多隱形帶菌者，唔係唔知佢想點嘛？

發覺連登啲人成日ff啲專家係黃（袁、何），講嘅嘢一定啱晒。唔係話佢哋唔識嘢，只係佢可能只會講啲暗中支持政府打壓嘅說話，但因為佢係專家，大家就覺得佢中立，就算講到明支持打壓（限制令），都可以講到佢係曲 情況就好似法官覺得黑驚係可靠證人咁

講真，而家條街日日都咁多人，返工、食飯、搭車都係以前咁逼，都冇咩確診個案，今日甚至係0（當然不能盡信），唔明點解仲有人覺得出街就係仆街應該要全家感染，甚至會批鬥/公審唔戴口罩嘅人

學袁國勇話齋，連登仔唔見棺材(限聚令扼殺黃店同經濟活力，導致出現經濟衰退同失業問題，中資伺機收購香港資產)唔流眼淚

雖然睇落好陳云，但呢個好真，捉到哂香港人好撚怕死嘅心態

叫人投陳凱欣8一定曲緊

黑暗兵法黎

如果是私人地方的話，有乜問題?

關你乜事？咁都要公審？

曲你老母咩 擺明維穩啦
連登仔精神病少一日得唔得

戇鳩 梁振英支持23條你唔好話佢曲

明笑鳩香港人瘟疫期間仲掛住行山宵夜同shopping , 衰過支那人

曲到